（蘋果）前TVB大配角何俊軒撐警

利申：只是間接知道有這個人存在

正所謂言論自由嘛，你講撐警當然有自由

之不過，何生已移民加拿大，梗係講得輕鬆啦

咁叻，移民返深圳，順便搵祖國大國手醫醫你隻腳嘛，係咪？

Don’t make stupid people famous

馬米隻歌

邊位呀

冇人識啊 走啦